就黎loop左BLOOM*IZ成隻碟一個禮拜..

每日做咩都係聽住黎做 就黎成隻碟跟次序黎唱都得..==

有無空耳提供==

我悶到連夏日fiesta都拎埋嚟loop==
雙失廢青+疫症唔出街=追擊主音結他